\emph{Pour chacune des affirmations suivantes, indiquer si elle est vraie ou fausse.\\
Chaque réponse doit être justifiée.\\
Une réponse non justifiée ne rapporte aucun point.}

On considère la suite $\left(u_{n}\right)$ définie par :
\[\left\{\begin{array}{l c l}u_{n + 1} &=& \dfrac{u_{n}}{1 + 2 u_{n}} \text { pour tout entier naturel } n \\ u_{0} &=& 1\end{array}\right.\]

\begin{itemize}
\item \textbf{Affirmation 1 :} \og{} $u_{4} = \dfrac{1}{9}$. \fg{}
\item \textbf{Affirmation 2 :} \og{}Pour tout entier naturel $n, \quad u_{n} = \dfrac{1}{2 n + 1}$.\fg{}
\item \textbf{Affirmation 3 :} \og{}La suite numérique $\left(u_{n}\right)$ est minorée par $10^{-10}$.\fg{}
\end{itemize}

